[ELVIS] Ace of Angels AOA討論區[13] 八年女團 再創高峰！

歡迎加入AOA討論區

AOA(原名:에이오에이)

AOA是Ace Of Angels的簡寫。成員們都有著一個特別的天使名字。而天使故事就是七位天使與連結地面之門的鑰匙持有者，半天使Y發生的奇妙故事。七位天使經常透過水晶球看人類的世界，透過水晶球她們喜愛上了人類的音樂，忍不住好奇的Y，於是利用手上的鑰匙，開啟了地面之門，與七位天使來到地球。

AOA的出道單曲《Angels' Story》在2012年7月30日正式發行，主打歌為〈Elvis〉，並在8月9日的音樂節目M! Countdown正式公開演出。官方粉絲名稱為ELVIS。而現場演出則會有兩個版本，分別是樂團演出AOA Black（五位成員參與）和舞蹈演出（七位成員參與）。完整的AOA有8名成員（有慶於2016年10月宣佈退出；草娥於2017年6月宣佈退出；珉娥於2019年5月約滿退出）。附屬子團有AOA Black(Band Team)、AOA White(Dance Team) (仍未有任何演出)及AOA Cream。

AOA成員介紹
JiMin 申智珉

自我介紹短片：

Yuna 徐酉奈

自我介紹短片：

HyeJeong 申惠晶

自我介紹短片：

SeolHyun 金雪炫

自我介紹短片：

Chanmi 金澯美

自我介紹短片：

(已退團)

ChoA 朴草娥

自我介紹短片：

Y YouKyung 徐有慶

自我介紹短片：

MinA 權珉娥

自我介紹短片：

劇集電影綜藝節目出演列表：

歷代主打歌

Come See Me

Bingle Bangle

Excuse Me

Bing Bing

Good Luck

Give Me Your Love

Oh Boy

Heart Attack

Like a Cat

Short Hair

Miniskirt

Confused

Get Out

Elvis

Album詳細資料: [/quote]

[quote]子團:

AOA Black

成員: Y Mina Choa Jimin Yuna

代表作:

Moya

AOA Cream

成員: Yuna Hyejeong Chanmi

代表作:

I'm Jelly Baby

AOA White

成員:Hyejeong Seolhyun Chanmi

(暫未有任何作品)

個人作品:

Choa

代表作:

Flame

Don’t be shy

Jimin

代表作:

Call You Bae feat. Xiumin@EXO

Hallelujah

電台/綜藝節目/官方網站:

Instagram：

Choa:

Jimin:

Yuna:

YouKyoung:

HyeJeong:

Mina:

SeolHyun:

Chanmi:

真飯留名

新post留名

靚過D乾國G

走啦 屌你老母

搵我地呢啲過氣女團黎恰

竟然有新po

New po lm

mc雪

短到

DongDong

仲以為冇新po

真係YUNA 把聲
你地聽下

上面係講乜
就咁聽似係yuna

韓飯去韓國音樂著作權協會KOMCA
睇到yuna個名서유나同另一個E.NA 係同一個注冊number
之後再起佢底
E.NA呢個名有幫過juniel其他人作曲作詞
仲有幫TWICE ITZY APINK唱background vocal
跟住D ELVIS去搵番首歌再CUT剩個背景聲
真係YUNA黎

Dalla Dalla都係

係

咁多JYP女團主打歌都搵佢

唔通佢先係隱形富豪

以為佢淨係做YouTuber幫Twice ITZY應該都幾好分

YUNA 作曲作詞果兩首歌
juniel果首又幾好聽

另一首係咩OST 有成2百幾萬views

會唔會又上返熱門
再訪問返
拎返一位

估唔到我Yuna咁有才華

衰妹低調到

FNC自己都唔知

反了反了
遲下可能過埋去JYP

期待遲下AOAD歌係yuna作曲

【naver】AOA澯美媽媽在採訪中提及的FNC結算問題
出道以後也沒有收入，出道5年第一次收到了結算（經過收支平衡點後實現的收益分配）。出道第4年的2016年第一次獲得了結算。但是嚴格意義上來說那也不算事正規結算。而且澯美在出道第三年的時候還患上了嚴重的抑鬱症。
某天下午4點多，公司來電話說澯美從早晨就不見了。那會因為公司不讓用手機所以澯美連手機都沒有。我們只是用ipad互發郵件。我給她發了郵件後，她回我了。所以我趕緊收拾了一下美容院的事坐火車來首爾。見面之後我問她吃飯了沒，她說沒吃。我帶她去飯店，她一筷子都沒吃。之後我們一起去旅館睡了一晚，第二天去了漢江。在這前我什麼都沒問她。三天之後澯美說不管怎麼努力都無法上升，現在只能看到自己低谷還說想離開公司但違約金是投資金的三倍，有數十億韓元（約600萬）。就算到處湊錢也只有2千萬韓元（12萬）。我跟澯美說，如果死都不想繼續的話的話，那就離開公司，媽媽不管怎樣都會負責的。後來，澯美說就算是回頭，也已經走的太遠了，就又回去了。

垃圾公司
個個都比佢搞到有抑鬱症咁濟
趕走晒D人

HAPPY BIRTHDAY E.NA

Yuna hbd

E.na 生日快樂呀

yuna話好爆果個stage 係咪就係 Celeb Five x AOA

係觀音娘娘呀

E.NA 今晚個look

💕💕

生日快樂呀

我棵樹生日快樂

IG LIVE

另外個兩個係咪終於有工開

yuna 有web drama 3月播

咩嚟㗎咩嚟㗎

好排住佢

TT上蒙歌

做估人嘅嘉賓咋話

如果佢上去唱
應該係史上最大笑話

唔好到時比人笑

唔差喎又

估唔到喎
雪都上去未

邊到唔差
普通人唱K咁

好過你咪得

對佢地要求高啲啦
佢去rap/跳舞我會支持
叫佢上蒙歌獻醜咩師傅

MKTT

AOA Yuna, Nflying Seunghyub and Jaehyun's web drama "빅픽처 하우스 (Big Picture House)" released in March.

又有新黑歷史

短髮雪B

都唔錯

做左大慈善家

蘭屎

以為佢淨係同芳芳先熟

好有潛力圖

幾好聽喎

好似廿年前咁

DONGDONG拍學校2020
做黑絲女MISS ?????

黑絲女揻時

會撩學生

好想比佢體罰

好想比佢帶我去bio堂field trip

呢個咪傳說中嘅 johyun

淫炫個名冇改錯

其實又真係幾正

想迫死邊個

又一次轉會危機

請問佢關aoa咩事

AOA > Yuna > 阿妹 > BerryGood > 呢隻g

小雪炫呀
多謝某男推介俾大家

都好耐之前嘅事仲係舊登個陣

ching你記錯

係你推介俾大家

又屈我

得你先會睇呢啲

咪屈啦，個個都知我專一出名啦

考古

其實到底係林厹定戇男開頭先 打和啦 Super

sumin？

真係咁就3年幾 份唯一出過嘅season greeting 到今日都未拆封

好心你地唔好咁咸濕啦

呢度你認第二得音樂台台主敢認第一

今期邊個係台主？我記得嘅上一任係痴恩

台主色情開

btw舊登係會然KwonMina，依加唔知咩名了

冇啦啦歷史考究
時間過得真係快

唔快，好多蕊都轉左幾個名脫左幾次飯

差d想問你係邊個

Yuna 同 on9個ig發生咩事

嘩屌.....

唔好咁咸濕啦

AOA Seolhyun will reportedly be a female lead in upcoming tvN drama 'Day and Night'

Broadcast 2nd half 2020

AOA Hyejeong will reportedly join the cast of upcoming tvN drama '(Although We Don’t Know Much) We Are a Family'
Planned broadcast 1st half 2020

個個有嘢撈 on9幾時先再開新戲

molamola

走出FNC都無邊幾個有野撈到

眼罩都唔洗
del左

On9 Mina

就來三十歲人 都仲係咁on9

宜家先入AOA坑
點解草娥咁正

個個都好正...不過睇返舊綜發現雪泫以前真係好黑

新飯

仲有新飯

其實本身都係呢半年先聽K-POP
跟住最近發現AOA既主打歌原來幾年前聽過哂(有fd狂播)
睇MV聽歌期間+Queendom就忍唔住毒埋落去...
用咗一星期睇綜藝 差19年個團綜就差唔多補哂

咁都有新飯

就收皮都有新飯

散brand 先黎聽

樂觀啲諗 應該仲有今年嘅一次CB

唔係信魚糕呀嘛

人靚歌甜
衰左錄音差左D

個mic 好廢

隻狗仲搶鏡過佢

個紋身都幾長

個紋身師

就係我

最衰冇正面
唱歌都係咁好聽

應該係上年11月個陣
衣著一樣

好葡萄個日有份去嘅人

竟然無人提呢幾段鹽濕片

因為自私J

4日無人

等緊聽日

聽日咩日子

過份 出面有新女就唔識返屋企

仲未有既

一年見一次

仲未有，係咪唔會有了

已經唔記得左我地

其實韓站今年有冇買廣告牌

可能無，所以大媽以為無人記得佢生日

又有可能係大媽已經唔記得自己ig acc pw

AOA成員徐酉奈，又一次低調參與了ITZY的歌曲，這是繼上一次被曝光
用代稱e.Na參與各家歌曲之後的又一次新參與!

有成3首

發達了

真才女

可能佢作AOA歌仲好

聽到想喊
對腳幻左好多咁
btw咩年代 仲144P

咁長頭髮

VLIVE

jimin solo album

中字

OST

睇套網劇反而覺得YUNA唔靚

睇黎會出歌

依家老啦

有一盒2017年既Season Greeting，有冇人想要

澯美而家變到好正

反了反了

有一盒未拆，講漏左

不嬲都正好無

出道有少少黑同少少肥

轉左去IG

今日v live

TT

連TT都有劇拍 咁on9呢

所以都唔太明點解佢要轉公司

佢係FNC咁多年 次次拍親嘅劇都係啲𡃁妹角色 無特色又唔係主角 唯一好少少就係醫療船 咁搞法係人都灰啦

《Click Your Heart》同風磬 咪女主 = ="
另外幾套都女2
有咩女團多劇資源過AOA , 灰乜春

因為mina佢本身一心一意想做演員
然後比魚糕半推半就做咗idol
佢根本想做演員
留係魚糕做演員都無前途
唔通仲同你續約咩

我屌
又拍劇
嗰時同我講話唔再拍

MinA明顯想專心演員…留係FNC好易比人質疑點解唔留AOA
通常都係咁樣做的...

前排係viu到睇初次見面我愛你
見金栽經都做女2
希望on9都可以咁啦

其實本來佢役演員練習生黎
btw 金裁經點都紅過mina啦

金裁經靚咁多仲要

rainbow淨係識佢

比你快過我

Bella

唔好睇咁多團啦你

1:31

未睇姐

arrrr

失蹤人口

都幾慘 咁耐都係唔紅咁

AOA澯美出演網劇《戲劇男女》女主角

好似最多野撈咁

笑死

唔好咁花心啦

有無咁得閒

jimin我婆

白痴妹

咁花心。。。

屌你老味生蠔

感覺好奇怪
好似亂輪咁

唔好啊

此人必須死

肥DONG對脾

又剪短左

同呀妹好似樣

到有一日如果佢真係剪左短髮
都唔會有人信

喜愛夜蒲

頭先生蠔係jimin ig live

頂唔順D女淨係睇左陣
係fnc到live？

新劇題材好似幾正
女警

幾時cb

準備退休架啦

又係jimin屋企 咁搞法佢地會唔會嫁唔出

仲有我

又幾好聽

原來加返bass

FNC Entertainment will hold their online concert on June 13-14

N.Flying
AOA
SF9

呀E.NA又有份今次宇少喎

利申未聽過

FNC都改tag做#신지민 #ShinJiMin

#ShinJiMin the only Jimin we need

fnc有邊次幫過手

放置play

TTTTTTTTTTTTTTTTTTT

成隊老野了

24姐，忙內line之外就老野

24都仲唔老

半五十

happy birthday to me

New SBS Mobidic variety show 'Ddaengddaeng, What Are You Doing' featuring SNSD Yuri and AOA Chanmi begins today (June 23)

Shows relationship between celebs and pets

8 episodes, every Tue/Fri 6:30 pm KST

T.T 好似好多工開

套野中文咩名

佢地件T

笑死
mina係打飛機
choa諗唔到有咩崩圖

以樣來講mina應該唔會有崩圖 choa應該係出道showcase個樣

30歲jimin

睇返都有唔少

我記得choa同jimin唔係試過係ig互po伏圖咩

講起又好似真係有啲咁嘅事

屌係喎
最衰佢地del晒

嗰陣笑死 越po越就激

都唔係好記得有咩圖
好似有choa反白眼

申局長？

16年10月左右嘅事 可惜冇人有留底

93

有無人翻譯下

AOA前成員權珉阿上傳ins透露自己被AOA同組合某位成員欺負了10年後退出組合
因為提及了那位成員的父親剛去世不久 所以網民都在猜測說是申智珉

AOA前成員權珉娥更新IG

因為父親去世在待機室哭過一次，某個姐姐說因為我氛圍變得奇怪，讓我不要哭。還說要把我拽到待機室的衣櫃裡，我當時真的很害怕。

還有即便不認證我做愛豆或者做演員都無所謂，因為我確實還很不足，但是我做的時候都很幸福，是真的努力的去做的，是真的非常喜愛的職業，所以就沒有感覺到有壓力過。說實話真的很不想從AOA退隊的，因為一名討厭我的人折磨了我10年，我也忍了10年，說實話結束了我真的想痛罵她一次…最終還是放棄了AOA

但是我和其他成員一起活動的時候都很有意思的來著。不久前那位姐姐的父親也去世了，很痛心，心情變得很奇怪，但這種痛我至少是感同身受的…去了殯儀館，她見到我就大哭的跟我說對不起，頓時我的心情變得空落落的，也徹底放下了…都清空了，怨恨也消失了，都沒關係了。可是我出問題了，好害怕。

唉 唔知講咩好

3日，AOA出身的權珉娥在自己的instagram上上傳了一張名為“滾開XX”的短信的照片。

權珉娥ins全文翻譯如下：

我也真的很想滾蛋，但是我要照顧媽媽…啊，又被說無腦了。我確實是無腦，也沒有好好學習，從小就因為家裡的事情出來賺錢。只是因為爸爸去世後在候機室哭了一次，就被某個姐姐說不要因為你把氣氛搞砸，把我帶到候機室的衣櫃裡就離開了，一想到爸爸快不行了就很害怕。我到現在都還沒忘記那句話。只是被欺負?只是挨罵?都沒有關係，雖然很受傷，但是因為坐同一輛車，之後又給我吃了神經安定劑和安眠藥，把我哄睡著了。雖然要好好完成行程，但是我卻漸漸感覺到自己越來越糟糕了

還有，即使不承認我是偶像和演員都沒關係，真的做的不好，也有很多不足。但是我做這行感到很幸福，我真的很努力，真的很愛這份職業，一次也沒有因為工作承受很大的壓力。老實說我很不想退出AOA，因為一個討厭我的人，我忍受了長達10年的欺負，老實說最後我也想回去罵一次……最終我放棄了AOA。和其他成員一起活動的日子都很有趣來著。不久前那個姐姐的爸爸去世了，我心裡很不舒服，心情也很奇怪。至少我知道那種心痛..我去了葬禮，她看到我也哭著說了對不起，我的心就這樣虛無地陷落了..埋怨也消失了，一切都變好了。但是因為我出了問題，現在很害怕。

空白期…我也預料到了，只要多多學習，治療憂鬱症、恐慌障礙、不安症就可以了。但是在空白期裡也發生了很多事情..說實話，很累，就像網上的人們說的那樣，我也不知道自己是誰，也不知道自己是什麼人。即使你們不想看到我，不想听到我的消息，我也不是因為想出生而出生的啊。我有嘴有手，但是現在我也無法控制自己。為了媽媽我要活下去..不喜歡我也可以，不關心我也可以，難道就不能稍微…就不能放過我嗎?我錯了。

Mina

見到mina啲po嚇親

估唔到本命會係咁
個團係咪散得

早啲收皮
早日解脫

唉估唔到會咁

Jimin呢個閪女人